有冇巴打會留意女仔手指同腳趾

好似好變態咁

唔會

手毛同腳毛呢

想嘔

會
如果核突既話 樣幾靚都唔想J

會特別睇下腳趾

超留意 靚嘅話會加好多分

係 普通樣手腳靚>靚樣唔靚手

最緊要指甲型夠長 但其實唔多女仔有

腳趾

好細個已經留意腳趾跟住先手指，靚腳趾（腳趾公為精髓)會加分

細細個已經咁有品味

手指會，有d 女手指勁柒我會想立即離開

肥仔手指

有冇更多同好

趾